人民日報--閆麗夢只是一個被美國收買的妓女，毫無信用可言

衲dee預告聽日頭條

妓女比中共可信

老耀認同

屌

屈得佢係妓女，即係其他野冇位入，咁信得過。

之前我都覺納dee on9
而家直情係人民日報抄返佢

因為官媒就係戇鳩

人民幣日報：我比老衲更老衲

似環球時報嘅口吻

只有納dee 可以超越納dee

有冇列明幾錢Q？

老dee

但係信妓女都唔信共產黨呢

男就老屈叫雞
女就老屈做雞
支那真好鍾意雞

妓女同誠信都唔掛鈎，中共同誠信成反比